霸氣杯爭氣到，五大聯賽全部聯賽第一喺齊到

西甲第一皇蘇
英超第一熱刺
意甲第一米蘭
德甲第一利華古遜
法甲第一里爾

我地勁聯每輪贏一隊
最後成為歐洲霸主